藍屍群瘋傳嘅是日行動詳情！

係咪假膠黎

唔係喎佢哋真係信喎

好撚好笑
今日個個玩幫襯黃店，藍屍就等人勇武

勇武洗撚擇日咩

警方
咩字眼黎

見冇人咪話多謝警甴出現嚇走班暴徒，核心暴徒被拉晒冇人出嚟

咁要放多啲流料比佢地

我地多數會用狗方

今日任務唔係進攻藍店，係突襲黃店

佢張圖睇唔明有咩重點
完全唔明有咩侮辱到人

好文求推

【長文】維持香港抗爭力量的要點

啲簡寫代號似狗用開果啲

啱啱先熱緊身 咁快咁騰雞?

係喎

咩新界北

好人好姐點會叫mk 做mkdist

Hehe
柒撚到

WTSDIST

黑警又做劇本
OT又有職升

依D算唔算發放假消息,好似拉得

九成黑狗d內部用字黎

煽動罪